求職：人工可8000, 文職/不辛苦工作/室內工作

Resume

Name: -
Age: 24
Address: -
Phone number: 9*******
Email: lindonepeople@gmail.com

Education:
2005-2012 S.K.H. *** *** ********** School ( Form 1 to Form 7)

Public Examination:
2010 The Hong Kong Certificate of Education Examination
2012 Hong Kong Advanced Level Examination
Chinese language and culture (D)
Physics (E)
Biology (E)
2015 Hong Kong Diploma of Secondary Education Examination
Chinese Language (2)
English Language (2)
Mathematics (3)
Liberal Studies (3)
Physics (4)
Biology (4)

Work Experience:
2013 Sales clerk: answer the phone, contact with the customer, website management
2015 Bar: customer service; older beers/nuts daily; store media management
2017 Dessert: order ingredient of desserts; counting the turnover of the store

Skill:

Fluent Cantonese; Fair Putonghua; Fair English;
Able to read and write Chinese;
Able to read and write English

Understand microsoft office (Word, Outlook, PowerPoint)
Chinese and English typing;
With general Internet knowledge;
With basic computer operating knowledge

做乜減左500
上個post係8500

做乜愈叫愈低

有文職經驗你開$8000?
做爛市你去仆街啦

工作經驗可以寫好d answer the phone 諗下點包裝好過

older beers/nuts daily

older beers/nuts daily

goodest english

垃圾

睇左好耐點解

做乜考完AL又走返去考DSE
仲有不如寫埋CE個成績出嚟

其實不如你去搵agent
呢度唔會有好多人幫到你

唔夠一星期跌到落八千

我都正想問

CE不見了

辛苦工 13500 ，一日10-12 個鐘隨時有，你8000 日做都8-9個鐘，分分鐘o.t
，點解要揀8000？講前途我唔覺8000既工有咩前途

樓主要求越來越低

做保安啦

尻坐一個月都萬三起跳

24歲立志搵8000

有案底